送今晚(1945)hkaff嘅白色女孩一張

今晚19：45 電影中心
C行
只限第一位留tg嘅巴絲（請自行加密）
thanks

小弟今晚有事去唔到
唔想浪費張飛 決定免費送

送都冇人要？？？

唔要

雖然冇人要
但都要貼張飛出黎 費時有人話我吹水
有機會下次再送過啦
不過 都好彩冇睇
聽講套戲幾伏下